[古b喜獲#4 Pick] LA Lakers 小圈子暨迷羅討論區 139

Let’s Go Lakers!

Thank You DLO Randle JC Nance Jr

Rookie rookie my super rookie rookie rookie

Welcome 可愛

Welcome back, Lopez

Welcome Kaiv

Brolo ging

死猢狗

算啦我湖一手好牌，但唔識用

Thank you, McGee

力羊有3個ac

Welcome back, Dlo

That one is not my funson

4th pick pick 邊個好？

古b

垃圾

4個ac

zion簽埋rich paul?
究竟同ad傾好一齊打定係一齊走

一齊點走
2條友可以換人成隊

乜撚野事呀

All 力羊funson

不如trade走馬占加第四換 Zion 牛 AD=.=

Lm

成日話trade走占
下年打到playoff就話我占

打到再講

kd > post all star b > kawhi = giannis >>> foj

笑死人咩
牙b打過playoffs未

又改名

G

乜g來

臭g

睇我英好過

睇我尾好過

英妹正啲

牙降世1

周周先係

牙包都好正

下 ok la

D’Angelo Russell’s Ex-Girlfriend Not Happy He Broke Up With Her Before Free Agency; Goes on IG Rant About How He’s Losing Out & She Will Win In The End; Drops Flat Booty Thirst Trap To Show Him What He’s Missing(Pics-Vids-IG)

Maybe, because she thought she hit the jackpot or maybe she was truly in love.

Whatever the case she is doing what people do these days when they break up.

She went to her IG story and said she is going to be alright and it was Russell that was missing out. Then she dropped a booty pic on IG per Sports Gossip.

牙羅有拍拖㗎咩原來

咩名

隔住個moon 都feel 到浸mk味

Zion 係咪強化版阿牛

undersize版牙牛就有份

身高：牛贏
三分：牛贏
bully ball:打和super
跳：zion贏

結論：牛贏

yes

Zion 有腦喎

This nigga six ball

講真有無機追到fuck joe

中間頓都真係幾撚勁
古b有佢7成既話，以後唔後古狗

有5成都要還神

勁過la ==
中間18.3分
古狗18.7分

原來中間得18.3都做到all star

吹大左

反古又柒

而家話NOP 老闆落左order 可以trade ad但唔比交易到湖人

good

100％去nyk

最緊要好好養ingram kuzma
Ball可以搭個pick向上換 or換Beal

現實少少全力去追牛羅

買唔到izone
來生再見了各位手腳

好彩牙英留左幾張比我

牙權都留咗張俾我

睇下nyk簽唔簽到kd同Irving

入唔到

Playoff Green真係打出身價波

Klay屈能到

CJ Lillard吹大晒
Dlo打多年都過硬佢地

HT領先15分真係一啲都唔安全痴撚線

Dlo下季有班落先算啦

5個3分波追到啦

對面又真係守得好好，拓柒點pick都pick唔到空位出黎

騎士2.0

防守有無一成

最黎個下都夠柒啦
拎個單防最勁嘅iggy黎打

不過點柒都唔夠瘤柒
放人射long 3
隊隊對住lillard都唔會放到咁空俾佢step back

最唔明 係形勢上似艾榮自己想拍返占士

又打電話道歉 又話欠占一個冠軍 等等

我湖日j夜j嘅有邊次會成事
要嚟嘅真係自己會行過嚟

講真唔多覺KaiV 真係會黎
佢個格似係點都想做大佬值明自己

米反b

非法聚賭最多就罰三千
大麻就罰多舊

同書人咁fd
Go Suns la diu

佢咪證明咗自己唔得

仲著住自己件all star衫
係咪知道係唯一一件所以著多啲

其他人冇

我係話在座各位都係垃圾

最尾個球緊戇鳩，波都俾人搶撚埋

雷就無計啦，都唔係第一次柒，由pg加盟柒到而加

仲黎？
佢已經證明自己係契弟格啦

換俾sun

佢地D 死人球星格死得唔會認低威
咪去第二隊做大佬

假設 佢去nets
除非259唔去
去嘅話大佬都會係259

大佬係dlo

攝影同隊草界別既老大

攝影同偷拍好大分別

偷拍係攝影裡面最高深嘅範疇

🤢

dbook 群得牙羅多遲早出事

Hunter同Culver邊個好啲？

Hunter

HUNTER 好似好D

259 勇士力追, 追唔追到另計
艾榮如果真係黎湖人, 點都好過果陣係騎士
騎士得JAME 艾榮2條友勁, 依家湖人有YC 仲有4PICK
再唔係等可愛自己黎(可能)
用4PICK + YC 換AD, 3巨頭

我騎要復興了

而家NOP 應該唔會同LAKERS TRADE了
好心個GM醒少少啦 而家應該全力同可愛 IRVING 傾 FA加盟
假如佢地肯黎 FA簽IRVING 跟住再用4簽+波IG心 同埋後生 留KUZ (計好CAP)換可愛 (OPTIN 留鳥權) 咁2020季年續份大約
IRVING 可愛 KUZMA 我皇
再用中產 底薪 簽下3D C位

再唔係 6月30前 用一樣既報價 比NOP同TOR 逼NOP ACCEPT
如果交易到AD 到時叫可愛OPT OUT FA市場 MAX黎湖人

而家比NOP 當傻仔咁撚
最好反客為主 開一樣既OFFER 比NOP 同TOR
你唔撚ACCEPT 我一樣組到三巨 你咪慢慢比安爺爺玩
比D手段啦 湖人管理層

一於組三巨頭啦

阿榮夏天來

簽表弟或一字微啦

我湖係時候交下豪華税了

Welcome Lowry

打bench?

直接2個老女人傾trade talk算喇

覺得Culver整體好d,同埋後生d
只係final個場比hunter outplay左

Culver 應該幾好

目視除左爆發力無咩明顯弱點

可愛企字母隔嚟細成個size
唔要矮仔侏儒了

鹿勁到
blohill

Jodi Meeks廢到

Welcome 可愛
Welcome blo
Welcome back Meeks

Blo

笑西？

同占一樣
係東岸屈弱智西機

老女人shut up

占都叫有射有剷有背籃，字母係咩都無

Dlo呢？

但靠身體都打到咁撚勁，又真係吹佢唔脹，籃球都好講求硬件

用天賦打爆你

字母上籃d footwork唔差啦
同埋以佢呢種身高同臂展練到咁既控球已經好誇張

可愛好撚慘
剷到入去3個夾佢
傳出去又冇人射得入
成隊上輪打數字人chur乾哂

可愛勁撚到

字母吹大左

但問題係攻擊距離比較窄，中距離太弱，而加佢都係做電兔俾人咬

波仔學到G.Hill咁收貨

Jodi Meeks勁撚到

湖卜吾賣垃圾
除左羊

多ring過我湖yc加埋

bye
我湖同我曼用木狗一撚樣
死撚得

一撚樣俾個唔撚識波嘅做

唔識波kobe都用咗咁多年
算喇睇埋今個暑假再屌

🤮

占屎咪又係咁

管理球員同管理球會完全唔同level

講親占壞話實有負皮
連仔bot狗

屌奶星唔睇唔知beal份約仲貴過AD

大麻狗
不了

你就狗

反羅黨呢

Hi

@BoA_

siakam然左9成
羅狗上季唔夠廢

進步左10分點贏到佢呀

諗起我b rookie season 挑贏字母哥個球

利伸，逐球論

我羅三殺宇宙湧又記唔記得

Cam reddish見咗湖人高層喎 唔係捉佢返嚟養下話... 鋒線人滿之患

除非賣走一個...

賣廢b囉

不了 賣棵樹換種子？

襯仲賣得出換隻底返黎

Offseason 簽whiteside得唔得先

賣唔出
可能J. Allen 都換唔到

NBA executives are reportedly "worried" about the long-term status of Brandon Ingram after he underwent surgery for deep vein thrombosis in his arm in March.

早知揀哨牙仔

Buddy Hield or Murray是但一個都屌打狀元榜眼

金塊狗躝

唔係話完全移除唔會復發咩
班記者成日唱衰b
唔知係湖放風唔想俾人買定班記者想壓湖人價

Dlo for sure

第一年 Bust
第二年 Kuz > Ingram
第三年 Health issue

Hupu見可愛個ig(佢家姐代玩)
淨係follow 3 nba team
Raptors, Lakers,同賤種黑哨馬刺
係咪又有嘢可以j🤤

呢3隊都唔會係考慮（at least 下季）名單

我屌佢家姐！

傳Lowry

有all star又唔滿意牙

又老又廢
我留番ball算啦

東岸 all start pg得一位
但一定唔係 Lowry

我覺得吹水多
條友33m all in 全部yc都換唔到

問題係唔值

咁搞法 似係無人肯黎 又trade唔到ad 想下年再fa 簽ad

簽conley都好過lowry..
佢playoff既廢有目共到...

無人肯黎都唔好亂trade

Kaiv

ben

拓柒廢能到 又食蛋

呢個最易trade番黎喎反而, 吹晒風揀ja morant擺明係重建第一步

羅狗幾型

又重建

Lowry Conley 2條友都33m
食咗近1/3 cap space仲要出晒4少都未trade 到

定其實想用牙占單換

Conley用波古換都蝕

拎b/kuz+個first round應該夠換Conley

弱智先換
最多心 +pick +廢老

咁不如廢老+4th pick單換conley+2nd pick

都好wor
我一聽湖人傳依D 二線星
就覺得似到十足十

隊波已經有一個廢老唔想再要D
高薪老將 Conley 32歲 32M 一年點食呀
D 錢比哂Dlo 好過，仲要唔洗出人Trade

都要見下

不過定啦
近幾年 傳親個d都唔會黎

真係嚟個啲 傳都未傳過

例子okafor同dlo

利申：當年揀人前我淨係識towns 同okafor

Welcome KD

當年pick dlo
依到d 巴打屌到飛天
吹到Okafor 幾勁幾勁

如果係10年前ok4真係必揀

所以pick Dlo 個刻
心諗玩咁大，條友應該好有potential

果陣見到灰狼揀towns 諗住湖應該係ok4啦 點知係dlo
不過揀之前我記得好似有傳過可能會揀dlo 唔知有冇記錯

打第六人

好記得Towns同Okafor鎖定頭2 pick

印象中 請左屎郭，先決定pick pg giving 屎郭識養pg

如果冇pick 羅狗，羅狗呢家應該做左all star

已經係

但唔關Scott事

vanvleet個種廢真係不得了

可愛呢d就真係 playoff mode

不嬲都係做出嚟唔係講出嚟
邊似某d傻鳩講出嚟立晒flag

字母哥吹大咗

相反George hill個種勁

Pacers出嘅佐治勁到。。。。

沈穩

好想要佐治...

抵撚死
唔出廢羅換

Kawhi 你夠姜就黎湖人

brolo個轉身

Lopez 吹撚細左

我湖果然唔放垃圾,細家嫂都好勁

想要菠羅佐治多d

可愛痴撚線

係，波+羅+佐治 champ咗

Lonzo Ball reportedly ‘intrigues’ Bulls heading into 2019 NBA Draft with No. 7.

Tyronn Lue disagreed on adding Jason Kidd to coaching staff

好呀好呀

勁過班YC

gigi

Chiunsin
呢種smoothness
_狗一世都唔會有

羅/古？

沾

@負皮bot

羅狗點會冇

波狗

波狗點會有

想問潮人邊4笑？
Ball lo b 牛？

最好笑一定羅狗同羊狗
成日上shaqtin a fool

羊狗從來都唔係我湖既人

波 b 古 心

4個輪流賣笑

心最撚廢

心仔話佢下半季傷住打

傷住賣笑

咪賴啦 二輪料係咁上下

Hart is better than Dlo

Dlo Gleague料

菠蘿佐治都要加埋牛b先champ到

心SBL料
波B馬CBA料

Dlo
學界d2級數

d3

其實今年D draft pick
除左Zion
其他水準分別唔係好大

Ja morant wor大哥

點睇都覺得佢最多係all star級別

GAY

2 年變到咁
Bi

好撚靚副body

最緊要係咩呀 佢冇skip leg day呀！！！

去玩健美啦
88

未陰d陰d反羅狗

The Chicago Bulls reportedly have interest in trading for Lonzo Ball, perhaps as the facilitator of a three-team deal where the Lakers land Anthony Davis.

鵝個gm 唔係話老閪都唔trade 比湖人咩

想壓價啫

愛glo 爆話pelinka 背後篤背脊 先走

又出嚟話冇講過喇

唔該篤走埋廢老

lal gets AD
bulls gets ZO 心 雲加
NOP gets pick 4/7 Zion

“And then I start hearing ‘Magic you’re not working hard enough, Magic is not in the office,’ so people around the Laker office started telling me Rob was saying things. Rob Pelinka. And I didn’t like those things being said behind my back, that I wasn’t in the office enough.”
點解唔忍埋到完左 free agents 先講

其實都係

Magic自己都有講佢太多business
所以唔會全力放係湖人
成日唔係office GM有意見都可以理解嘅

其實佢先係毒瘤
而家辟完炮上節目狂數舊東家不是
完全唔覺得係想幫湖人囉

點解唔掉番轉諗 忠言逆耳
就係要爆哂出黎迫閪女人炒咗pxxxxkx
甚至自己都辭埋職
換撚咗個管理層先係最好

怪錯左IGLO啦

Magic wanted to get Kobe more involved with the Lakers organization: "He's an intelligent man in terms of basketball,"

Magic Johnson on which max free agent he wants with the Lakers: "Kawhi and Kyrie are the two guys."

愛爸爸快回家

Jennie同Rob先係罪魁禍首

Magic Johnson speaking on the Lonzo Ball & LeBron James connection.
Ball called LeBron first when he fired his business manager.

太監波

Magic wanted to fire Luke Walton, and we had … three meetings.
I showed her the things he did well and the things he didn’t do well.
And I said listen, we gotta get a better coach.
I like him, he’s great, former Laker, the whole thing. So, the first day, ‘Well, let’s think about it.’ Second day, ‘OK, you can fire him.’ Then the next day, ‘No, we should try to work it out.

KEEP多半季咪又係炒有咩分別 班高層

Magic Johnson on Anthony Davis trade negotiations: "I told Dell Demps, 'Let's negotiate in private. What we offer, let's keep it between us.' Dell didn't do that. So, that's how it got out."

呢件事你可以話IGLO ON9 但對面要咁玩,玩到無左份工 都吹佢唔漲

我懷疑之後禾狗有offer 博炒

但湖人班高層都話鳩iglo成日唔係office
Magic仲覺得自己trade豬係岩

但佢resign左都仲要清費湖人
我唔見得佢係有幾為球隊
如果你係覺得走無所謂 點解仲要做咁多野
而家好似係宮廷鬥爭咁
走完仲講一輪野 係都要迫死在任既人
如果係 點解當日粒聲唔出就走左去
唔係同perlinka 鬥到底 搶返個權
同jeanie 好好坐低傾
無啦啦話走就走

而家搞到湖人比人感覺係亂上加亂
單憑呢點 我已經唔覺得佢係為湖人好
而係只係為自己
話唔定其實係佢自己想食埋湖人

On9 rob呢條撚屌廢物黎
Mj一定係忠果個 人都走埋 有咩真話唔怕講

仲有人覺得係IGLO問題 而唔係高層果班ON9 搞事
都係波爸心水清 幾個月訪問已經知哂D野 果陣佢仲俾人圍屌
宜家個個佢

Lavar ball was right about magic Johnson just being the face of the lakers with no power to make moves

係off-season
招募球星既關鍵時刻走去唱衰湖人
我想問你 咁既行為有幾愛？

唔係話magic 做管理層既問題
係 我係好理解magic 做湖人管理層既時候
比jeanie perlinka 多方影響
想郁walton 又郁唔到
掛名gm 實際冇權

但而家係你人都走左
仲要咁唱衰舊會 駁咩先？

magic似係想拉rob落台
之前都有講過因為rob以前做agent個時搞屎棍，
其他gm寧願同magic傾trade而唔係rob

都係個句啦
你要咁諗呢個行為係「唱衰」嘅話真係阻你唔到
我就覺得係將（唔知係咪真相嘅）真相講出黎
一黎 有可能迫到相關人士回應 甚至反省下個問題
二黎 俾其他人知真啲而家係咩情況
反正之前都有傳言話根本冇人想同rob傾
倒不如試下可唔可以拉佢落黎
迫佢地真係請過第個一係會幫到手嘅黎做

同埋 呢啲野唔係走嘅先講唔通在位個陣講
做緊GM個陣講先顯得glo有私心想趕走rob而講呢啲說話
而家無官一身輕 拉咗佢落馬而自己又唔會上番去做呢個位
先顯得呢啲說話嘅可信性比較高
而唔係有私心而講出黎

禾呢D一早要炒
明明季初玩打快好地地 季中開始無啦啦成日玩5小射3分
都好可能係佢知高層保佢 開始唔聽人支笛 玩番自己果套垃圾戰術

自由市場就黎開放
關鍵時候招幕球星
你覺得呢個時候放風批評管理層
真係唔係唱衰 而係理性批評？

理性批評點解唔係等事情都settle好先？
招唔招幕到都唔理 等夏天定左案先再檢討？
事必要係 火上再加油？

咁做 仲唔係想迫走某d人？
唔係想 整衰湖人 等d人覺得係湖人有問題
Magic 冇做錯 magic 係好GM?

露骨小小再講落去
係唔係有人想直頭成間湖人食左佢？
特登係困難時候 加多兩腳
跟住搞到夏天招幕不成
等個個都覺得係佢地唔得 唔係我magic唔得
等我全權接管湖人 唔好再比外行人插手
我magic就係救世主 個個都買我帳

講到呢咁白
如果你都係堅持佢係幫緊湖
我都唔討論落去
認同就認同
唔認同就算

錯不在我禾 錯都是班垃圾管理層 一手好兵比班撚樣trade 教練只是做佢份內工作 要屌的應該係湖個女人

呢度風向竟然同Reddit 調轉
我睇完訪問，覺得magic先係毒瘤
一，當日簽咗rondo lance mcgee後，自己就飛咗去歐洲5個禮拜
二，唔留randle 同blo係magic決定
三，magic 話rob篤佢，但自己又承認指控，話自己唔係成日係office
四，trade Zubac 係magic決定
五，唔揀Mitchell Robinson 揀咗Wagner
六，作為球隊名宿上節目指控自己球隊？傻撚咗，好明顯條呢撚屌著重自己名聲多過為球隊著想。 早走早著啦
七，雖然冇講，但我想信季中ad交易單嘢衰咗都係magic嘅作為

爭咩丫
根本全部都有問題
各懷鬼胎

冇愛glo 冇占

見到Wagner就嬲

其實都係 成個管理層隻隻都係鬼
睇埋個訪問
佢都有話laker係個金礦
如果賣嘅話佢自己, kobe, 甚至leborn都好可能去買
始終佢都係半個生意佬
但如果咁樣爆一爆
可以拉哂落馬搵過啲人都係好事黎

班友淨係睇topic唔睇內文

事實係glo比較蠢容易攞著數
先鍾意同佢傾

力架不嬲on9

力架做管理通常都比人撚

你係對家都寧願同力架傾

正常智力既都會搵個蠢既傾野

同意師兄講法

Glo呢個訪問反而幫pelinka洗左底
認左自己唔係成日係office又話d trade全部佢揸主意
姐係pelinka暫時冇做錯過任何野

Leonard

愛滋上腦
有幾撚愛隊波呀屌你老母

等睇av 評論

愛Sir 🤢

手段高明嘅小人
係背後講做小動作
水到個上咗腦嘅iglo自爆

Av不嬲迷rob

真，Pelinka大咬好多，glo俾撚埋隻豬人

pelinka以前做agent果陣boozer件反骨事件
已經證明佢係一個又奸又仆街既人
呢d人做gm咪岩晒，不過做唔做到野就睇佢今年summer
至少佢唔係一個蠢既人

glo曲線救湖

Curry 吹大晒

係，Seth Curry真係吹大咗

NBA Rumors: Lakers Choice For 2019 NBA Draft Unlikely To Be Darius Garland

Vogel said he hoped the Lakers’ roster next season looked “very much like it does right now.”

“I have a great confidence level and excitement about our young core,” Vogel told
@RealAClifton

Vogel話個體系會係用三分拉開籃底
咁死硬啦 無個識射

BroLo NickYoung

期待下年bi

冇bi我會更期待
KL AD LBJ

金狗躝

summer大執位啦

冇LBJ我期待D

操作上有難度
35m

佩狗清唔到既話
躝

反b狗

我唔覺呢單有分忠定臣，純粹內部權力鬥爭
Pelinka 想話曬事，Magic 覺得比人奪權

不過真係要反駁下上面話咩 Magic 吹衰湖人
其實由 Magic 辭職之前第二日已經知係因為內部權力鬥爭
只不過好多人一直當睇唔到
堅持係因為 Magic 知自己操作得唔好所以被逼辭職
普通球迷有留意開湖人班 beats 嘅都知呢件事係因為湖人內部權力鬥爭
班 FA 同佢地嘅 agents 會唔會唔知？
會唔會係因為 Magic 爆響口所以佢地先啱啱知湖人內部好亂？

你啱
講 John Stockton = 現代 Steve Blake 果個最有資格抽我

屌

Av 1:0

我唔覺得 Magic 係想吹衰湖人
佢係真心膠

Bulls 係未季中都有傳話想要ball ?

力架係咁撚on9架啦

比人導兩導講哂人地想佢講既野

Draft prospect Darius Garland made a brief appearance at the combine but quickly packed his bags and headed home – with a reported promise from a top lottery team that he would be drafted. While the specific team hasn’t yet been named, many league executives feel that the Lakers could potentially be the team that gave Garland his promise.

湖人抬價部

有無手足講講來年, 湖人隊有邊個星會黎

可愛- 深愛大城市,LA 係佢目標, 30未到, 加埋JAMES 2條癲佬一定好睇

AD- 依家 隊波有 1ST 都係唔留, 仲要串ZION , LAKER可能有機用
4PICK +BALL+IG+HART 換.. AD講明走, 唔換都揾3方

榮叔- 玩2K 著湖人波衫, 進攻力強, 防守, 傳波都有少少, 但依家NBA
好似無邊幾個1ON1 守到佢

KD/KLAY - 勇士無可能下一季會KEEP到5巨頭, 表弟 又傷, 下年應該痴完冠GG, GREEN 要頂薪, KD 要頂薪, KLAY 又要頂, 一隊波4個頂薪
KD KLAY 是但走一隻, KD 夾JAMES 應該嬴全世界, 但機會可能得ALLSTAR GAME 先見到

上述只有ad kyrie 較大機會成事

可愛加JAMES 真係正D

AD黎要換太多YC , 榮叔黎搶波打

可愛黎最好

換AD 個 risk 其實幾大
如果LBJ 大傷
佢一年就走左
Lakers 咩都無曬

好波 而家國外風聲
都係圍嘔緊magic

又話佢唔係成日返工 開會唔黎
自己返工 冇責任感
仲大大聲話自己比人篤背脊
跟住又認左trade zubac
唔續b lo randle係佢決定
而家反而係搞到佢自認左係老鼠屎
反而湖人 係圈內聲望好返小小

真係錯有錯著

黑暗兵法
Magic獻頭

我覺得LBJ 係叻
佢去得一隊隊尾球隊, 我覺得佢今年無諗過要入PLAYOFF
佢想組巨頭, 等勇士拆骨, 所以佢去左隊多YC 又有PICK既隊
等2020 好多星 FA 組巨頭, 前3年係騎士, LOVE 真係假巨頭, 加JR TT
2條廢9, 你可以話佢自己加人地人工, 但都嬴左一年,算係咁,
依家 PICK 又有, 後生仔又可以換野了, 2020係時候 3巨頭, 係真係勁果D
TOP5 ALLSTAR

到時lbj都唔知退化到咩程度
你估仲係5年前，人人爭住想同占士打波咩

宇宙勇西岸連續5年final勁啲
定係占士東岸連續8年一人帶隊final勁啲

湖人勁d

東岸刷數據就咪提啦
一過黎西岸playoff mode active 都入唔到playoff

湖人勁d
有占冇占都係tank 隊

Ad好似應承咗 賣去湖的話會續

PG 都話點都唔續其他隊 一定去湖
佢仲要係 hometown kid

真，所以呢d 聽下算

我覺得pg係俾龜龜呃左 話晒一個大3元機械 係有牙力

Ad feel到佢真係好想要冠 去勇士又on9
綠軍今年都好多fa 仲成唔成到團 ,加上又要用一堆人換自已
LAKER 大城市 加有Lbj 換都係換yc 同pick 仲有 個位簽多個巨頭
聽講諗住用hoilday +Zion 換kzuma ig ball

印象中
個女人話上季Roberson 傷左，好大程度上令到playoff 先輸，唔計，值得比機會thunder

字母吹大晒
快快手踢可愛出局喇你老尾

所以上季咪all in爭AD

兩件事嚟

Pg 係出爾反爾，但佢身在其他隊，如果湖簽到佢，佢會唔會出爾反爾又係另一回事

好撚完美
攻防都頂尖之餘又會同樣出力，沈穩。

Ig上腦定無返工自己球員都唔識😂😂

d過客真係冇必要記得咁清

可否唔好再提iglo 呢件垃圾
我就黎捉佢去強姦學友

Boston Celtics guard Kyrie Irving is reportedly "more open" to signing with the Los Angeles Lakers in free agency than he was.

According to ESPN's Brian Windhorst, there has been a "thawing" between Irving and LeBron James in recent months that could make L.A. an option for Kyrie.

消息源透露，當初和糖鵝談判的時候，魔術師實際給糖鵝的籌碼要比魔術師跟珍妮巴斯說的籌碼大得多，所以後來珍妮聽說媒體報導的我湖出的籌碼的時候，珍妮直接就說是假消息，因為珍妮並不知道魔術師玩的這麼大

Ball+IG+Kuz+Hart+LBJ+Rondo+4x 1st round picks> AD

就咁睇似glo想搞死湖人

真定假…lbj

諗埋meme圖

真
FOJ知道呢件事之後同rob 聯手搞走GLO

呢鋪glo真心仆街

唔係信呀?
呢個真係all in 咁款
就算換到又點?
乜人都冇

Offer 埋Lbj ,唔係好信

咪又係AD朋友隊,trade黎為咩

唔信會offer埋lbj

If Jason Kidd can recreate himself in Lonzo Ball
If Frank Vogel can turn Brandon Ingram into what he had with Paul George
I mean, sign a max and have the #4 pick off the bench and you never know what noise can be made

new kidd ball
new beal hunter
new pg B
new jamison kuz
AD

Bi can be better than pg
下年仲係到先算la

2018-19 NBA All-Defensive:

First team: Rudy Gobert, Paul George, Giannis Antetokounmpo, Marcus Smart, Eric Bledsoe.

Second team: D'Angelo Russell, Klay Thompson, Joel Embiid, Draymond Green, Kawhi Leonard.

屌 牙波呢

羅神都有牙波無

羅狗係我淘氣加上去嘅

U fake news

有ad 上面班友點會喺度呀清

New kid ball =新ball
New pg b = 新b仔

又反羅

波仔係咪唔夠attendance 🤢

冇曬啦
依家淨係識核突ver step back 3

得一半出席率緊係無

sample size 唔夠？

請自行入自己愛隊成員花名
下個開post可以入埋post頭

有無清加返b狗古狗波狗心狗同羅仔入去

自己加啦
人人edit得

係
一票都無

連咖哩都有一票
個投票假到呢

Kyrie was spotted in LA early today

Thank you Lonzo,
Welcome KaiV!

Cam Reddish

唉屌
想ball b 一齊打

你一定會睇到。。。

射波smooth撚到

簽啦

少煮咁撚樣

Rainbow

返去打機啦

Ball trade value 咁低無人要啦

又話give up own business, 收皮喇

kaiv

心態有問題
不過見佢關鍵時間都唔手軟
希望有得救
身體條件有曬，技能個底都有

你講緊邊個

reddish...

少煮=心態差冇體能手軟仔

Competitive

廢物幫手遞水就夠

rubbish

廢物返屋企開台打機算啦

心仔呢排仲乜咁多嗲

好似唔知上左邊個電台9up

Attention seeker
好似古狗咁

Hart joined the No Chill Podcast with Gilbert Arenas this week, and the subject of analytics came up in the discussion. Hart specifically mentioned how he doesn’t appreciate being told what to work on by 45-year-old dudes who never played basketball before.
Vogel never played basketball professionally. Vogel is also 45.
咁都中左

相反波仔ig story就po左自己去Miami游船河

賣啦 咁唔尊重

無人要點賣

他只是個孩子

無嘢做

牙占3rd team

羅果3票邊個比架

咁都有3票 亂咁黎

博上報d 二打六姐仔咁

conley ben mitchell 多票過羅狗

啞仔吹大左

快d輸埋佢
自己行過嚟

可愛勁撚到。。。。

go lakers la diu

中間頓吹大左,憑咩可以入asg

可愛好撚屈
又30分

plug古狗入去bucks個陣
25分基本

字母根本就係要用一皇4射陣

brolo勁到

個TO柒到
同羅狗嗰啲有得揮

兩個都垃圾
Btw
Blo 勁撚到

Goodbye and thank you可愛

夠姜黎湖人，我叫廢老幫係做皇

古狗換中間狗，deal

佢地補個brogdan

均真d我地補埋雲加

Av9有無cap 低kawhi trade value 留言牙

Los Angeles Lakers球星LeBron James近期被ESPN報導已展開電話招募球星的動作，該記者表示聽說有Kawhi Leonard與Jimmy Butler等球員。而本週曾在LA出現的Kyrie Irving據傳也有機會接到電話

系

Irving 死開d喇

陣間比班靚仔當旋轉門咁過

學人攪埋D 球星活動

班細佬知道打完波有大麻吸先去

Spurs' DeMar DeRozan 'possibly could be on the trade block' for Lakers

吸大麻，拍片，整頭髮，成set教齊

占先係gm

講時講kuzma呢d垃圾都有搞

想打劫Ingram

而家NBA球員狗屎垃圾都學人開Camp

盲反

龜都有份

Kobe 34 歲 有冇all time 3rd team

無...
得first team...

12-13 First NBA team

又要講多次
隻猩猩🦍西岸出世俾盡Rudy Gay料

高比騎士出世一冠都冇

得11次first team就打曬飛機

心仔呢排好多嗲

hart : “We got people who never hooped before doing all the analytics and bullshit. They never hooped before. Trying to tell us what to do. Like, we’ve trained out whole life. We’re adults. We try to be professional when we bust our ass … You telling me that this dude that’s 45 that never played, doesn’t have an athletic bone in his body, gonna tell me how to play basketball?”

“Frank Vogel is 45, never played ball, believes in Analytics”

係咪串鳩新教頭？
BTW 依條友仔咩料黎
點解無咩人討論

5月24日訊 湖人主帥弗蘭克-沃格爾近日接受湖人官網採訪，展望自己在湖人的執教前景。
回顧自己的執教經歷，沃格爾表示：“我已從業20年，追溯到此前的助教生涯，以及8年的主帥經歷。我的執教風格和理念，以及打造贏球計劃的要點是什麼？首先，全隊上下需要團結一致，每個人都要保持方向一致，只有這樣才能實現球場上的協調一致。當天賦滿滿的一群人展開合作，你能實現任何事。”
關於自己的戰術理念，沃格爾說：“我非常相信三分球的價值，也相信數據分析人員提出的進攻投籃選擇優先級概念。也就是罰球的價值高於籃下兩分，接下來是底角三分，弧頂以及兩側的三分，然後才是中距離投籃。除此之外，空位投籃優先。我們將建立一個致力於盡量減少面對防守強投的體系，我認為在公認的史上最佳突破分球手身邊加強三分投射能力將會價值連城，我們相信自己很快能實現這些要點，這樣有利於我們打出一個強勢的反彈賽季。”
談到湖人近些年經歷的低谷，沃格爾說：“我會說我們在努力建立一種文化，文化取決於我們做事的方式，我們將採取合理的方式，以應有的方式做事。只有這樣，球員們才會配合併相信你的體系。辛勤工作，努力備戰，對訓練的付出，確保我們做好工作，貫徹計劃，準備充足，培養贏球所必需的習慣，這些都是我們想要建立的文化的一部分。”
關於他的執教風格，沃格爾說：“我認為NBA球員都希望被教練嚴格要求，他們希望被督促，希望成就偉大。當你擁有那種信念，當你執教這些傢伙時建立某種個人執教方式的期望和基礎，即我們將提升標準，幫助他們打出最佳水準，他們就會配合的，他們渴望那種紀律性。坦率地講，要達成我們的目標只有一個方法，那就是督促這些球員。”
談到執教湖人的感受，沃格爾說：“僅僅想到湖人是一個標誌性的品牌就會帶來興奮之情，我對自己得到的任何執教機會都很激動，我很享受研究陣容制定計劃的過程，但知道我在這裡有機會帶領一支許久無緣季后賽的驕傲而輝煌的球隊重塑輝煌，將我們帶回季后賽，帶回爭冠水準，這種無與倫比的機會讓我興奮不已。”

要trade心仔了

沃格爾說：“我非常相信三分球的價值，也相信數據分析人員提出的進攻投籃選擇優先級概念。也就是罰球的價值高於籃下兩分，接下來是底角三分，弧頂以及兩側的三分，然後才是中距離投籃。除此之外，空位投籃優先。

Goodbye and thank you Lonzo。。。

玻璃心嫌Vogel唔夠quali?

Welcome back D’Angelo

心仔真係快d走 冇貨交又咁多野講

少煮

心妹屌打心仔9條街

ball都仲叫射到幾球3球
b jai就...淨係識剷...goodbye

之前追分嗰陣好clutch，係唔識上籃同射罰球

On9 禾姐
b仔個格正當都玩單打射波喇
身高手長唔玩fade away
咁瘦下下attack the rim
弱智禾叫b仔出去企來回跑

剷價值高於3分

全隊最撚跑得真係bjai

心同波呢？

剷完佢急停跳射 硬剷入唔到冇罰球

長跑高手落場練來回跑

廢b自己奀啫
字母夠身高手長啦
咪操大隻爆到人撲街
你唔叫佢玩fade away

呢個又真
條仆街仔入咗nba幾年大隻d都唔得

B 3分準過波啦下話

work ethic 堅持減肥

今年練埋fade away long 3

命中率一樣但波一場射多2,3球
點計都係波準d

古b入最多3分

我認為在公認的史上最佳突破分球手身邊加強三分投射能力將會價值連城，

明顯講緊我B

射得多咪入得多
上年3成1都無

新秀年即見頂
小古子

史上最佳突破分球手係波仔？

bonga

Bonga 下年爆發
過多2年變字母

最佳突破=Bjai
最佳分球手= ball Kai
最佳突破分球手= 羅狗

羅狗突破笑能j0r

扮練波就叻 playoff就手軟

少煮拎mip機會大啲定Siakam

Siakam100%

進步真係Siakam屌打

邊撚個反b 牙

金塊狗

盲？又老屈。。。

Los Angeles Lakers player comps: Brandon Ingram vs. Kobe Bryant

Here’s Brandon Ingram’s 3rd-year statistics:
52 games played, 18.3 PPG, 5.1 RPG, 3 APG, 14 FGA, .497 FG%, .330 3P%, .518 eFG%
Here’s Kobe Bryant’s 3rd-year statistics:
50 games played, 19.9 PPG, 5.3 RPG, 3.8 APG, 15.6 FGA, .465 FG%, .267 3P%, .482 eFG%

It was ugly watching Brandon try to take over the offense time and time again throughout the first portion of the year, only to see him miss, but his confidence was very similar to another young and brash NBA player; Kobe Bryant.

Brandon Ingram, like Kobe Bryant, works extremely hard on perfecting his craft during the offseason. Throughout the summer before the 2018-2019 season, Ingram worked with Micah Lancaster, one of the best and most intense trainers around the NBA.

Brandon Ingram was one of only five players who were 21 or younger to average 18 points or more for the season.
Ingram was also 5th in defensive win shares among all players 21 or younger, making Brandon the only fledgling player to finish the season as a great offensive player and an exceptional ball hawk as well.

Brandon Ingram’s 3rd season was very similar to Kobe’s, but Bryant had one huge advantage over Ingram; Kobe was a much more explosive athlete. Ingram doesn’t have Bryant’s same burst, but he does have another aspect to his game that could allow him to gain distance from the other perimeter players in today’s NBA: His length.

Next Kobe 都反

廢b樣衰咁多

廢b 攞30分一季都好
賣波衫都入唔到top10

又瘦又廢又病又樣衰 躝啦

Brandon Ingram, like Kobe Bryant, works extremely hard on perfecting his craft during the offseason. Throughout the summer before the 2018-2019 season, Ingram worked with Micah Lancaster, one of the best and most intense trainers around the NBA.

summer league MVP

咁咪即係MDA喺柒箭嗰種打法

但我地成隊都冇個穩定射手，一個都冇

Sor
認錯左jacky係你
Sor

成隊個個射手都穩定地廢

And old g Boa

錯post梳

我迷b

大陸狗jacky

我睇香港baby同lucas

kobe御用理療師Judy Seto 回歸湖人

又一皇四射

真心不了

有冇陳鈺琪 上綜藝既link

有咩唔好？

有咩好？

3次總冠
8連入finals
有幾唔好？
公鹿又聯盟第一
盲反狗

占狗慘到
要開始J歷史

反占慘到公鹿靠一王四射聯盟第一
入東冠，咁都叫j歷史
拎過冠軍咪即係work囉

bledsoe點叫射呀ching
迷挽拉

占 同艾榮 灑完花窗未

kaiv黎埋變翻版騎士

簽KaiV
留b仔俾佢每場有返20+次出手
Ball+古+pick 換返隻正常C開得季

C =d j

下季有klay

以前有new klay

8連finals得3個champ
笑死人咩
下年就35歲仲可以牛？

簽榮縮既話
Ball b 一齊躝

拎到就得啦
係都要揾d野黎黑

笑撚死咁叫搵野黑

你返去公鹿po啦 我地矛字母哥牙

上面條友咩事自言自語

利迷係short short地

事實一王4射成功

但我地冇王又冇射喎

自言自語

下季champ啦總之

點會簽到klay

會唔會係kd fans 玩唔記得換ac

萊利可能回家？

仲有咩職位
咩值個位？

應該係不過應該條8婆唔會請

炒pelinka

quote錯得5得牙 4監躉

Jeanie 同 rob 話Magic 個位唔會再請人
本身湖係無呢個位
jim buss 之前係 vice president of basketball operations

炒左rob換佢

DONE DEAL

波狗躝，讓番件2號比我騎榮縮

kcp躝先

富豪版淫klay都唔要

kcp:家陣係我決定留唔留湖

max3線pg irving
不了

近2年最強既湖人一號都反.......

@Yg_Trece thanked @KingJames for pushing him to another level after rewatching his own 2013 poster dunk 💪

由kcp話要著1號嗰日開始就已經決定要反佢

真

Josh Hart

attention seeker
波愈打愈差
場外D ON 鳩新聞就愈黎愈多

做電莖損手算啦佢

爛網想玩羅狗kaiv backcourt

原來羅狗同廢b有玩2k

字母條廢物點解會被人吹到咁大

屌你改得返個名

尋晚訓之前見佢仲係Mata.，訓醒就見到佢改得返

學友同我湖一樣今個summer強勢回歸

我地lopez又carry

公鹿真心on9
我湖唔要嘅垃圾佢地就當寶

金塊都唔好得幾多

又老屈我地金塊
簽幾日當垃圾dum咗喇

咪撚黎唔該

頂儘馬狗 加電莖心 換

b不嬲迷羅

牙羅佢大佬

唔係有beef架咩

牙b打機都來回跑

啞仔真係廢的 第三節未夠就無晒力

可愛真心好撚勁
主控都做埋

諗起老大

I love KaiV❤️

如果可愛黎湖
好想瘋狂入場叫mvp

可愛老定到呢…

講真
有可愛真係冇必要留b。。
所以我情願kaiV + B

kawhi + ad

窮人版tyler ennis勁撚到。。。

廢物子母

可愛 >>>>>> 字母

如果換b
一早入左決賽

Dllm 可愛

仲窮人

可愛 巨星打法
淡定到仆街

老大feel

打得返波再講

我皇呢

一蝗四蛇 係未收皮了？

lxxxx.bxxx: work咪得囉

我湖Gasol Bynum後最勁中鋒底薪都唔續
屌你老尾愛g lo

慘得過拎撚三冠
咁都叫唔成功

留blo 打撚到鹿呢d play咩

brolo...

但佢之後簽堆唔識射波嘅圍住猩猩好on9

驊哥又暗示湖人傻仔

練好罰球中距先講

可愛15板

勁過zimu

我湖唔賣廢物

字母吹大晒

卡哇應該幾襯紫金衫

櫻木花道

字母手軟唔敢打

Peter: 可愛打到Kobe咁嘅級數
驊哥認同
Go Lakers la diu

大6狗

牙b bbiq 心態刀吊打字母

可愛證明到
Old school 打法依然work

有09/10 打太陽個series 個feel

有無人開始後悔唔肯出ig 換kawhi 未

米bin

唉要隔成個禮拜先有波睇

後悔pick咗ingram....

@廢區車

無kawhi了

有得反好反
下季我b bin 撚哂你班25

係

又唔想禾勇win,又想kawhi 豬

俾到亞洲球員好大鼓舞
咁書豪呢。。。

希望有翻牙羅

Viutv

咪啦 廢架...

速龍波喇

收聲啦大陸豬

Max牙羅+randle

過多幾年你班港豬變晒2等居民

速龍 打湧 做可以冇咁大差距

可愛勁到傻

成個series搶贏速龍咁多板

小卡殺死小比賽...

字母哥

垃圾兄弟開心到

書豪入final吹奏區

認真問
字母哥係未體系球員

真心唔明佢有乜撚咁勁，冇shooting 既廢老

可愛唔走了

FINAL 4:0 即走啦

有b洗撚要lbj咩
但好想要可愛

同古狗換 唔換到

一王4射陣東1

要𨍭撐湧

黎湖人證明下自己先

冇射波嘅我湖已經有好多！

心戰

唔差在多一個半個

上年廢老有鹿班友有無機打柒勇

MAX 條ON9 肯定又吹奏KAWHI > KOBE

唔all in ad了all in 可愛吧

無
因為都係守唔到kd

我撐牙豪

打碌9咩

比中間頓佢，未又係變 iman

叫Kobe 幫手先有機

叫b去同可愛單獨傾

希望可愛睇錢份上

傾交換隊？

速龍唔可以比足？

真
可愛好想正
低調，好波，專心打波
唔似牙蝗咁，搞生意多過打波,帶埋心狗，馬狗一齊躝啦

人地速龍已經話送棟樓俾佢

樓姐好似1.幾m姐

洛杉磯多廣告多活動

Kwahi 勁撚到
真正攻防一體

速龍第4節守到字母咩都做唔到

咁廢 我地古仔都守死佢啦

見到字母打到好struggle
廢過early season Bjai

字母有價好賣牙牛小平

水

湖人專心打波嘅一隻手都數晒
其他唔係上電視做rapper就係直播打機
食屎啦

毒撚同毒撚多話題

人地覺得西波龍FINAL 有無機
SEASON 雙殺勇

唔知佢有咩誤會

好想可愛做b mentor

頭一兩場無KD 表弟 Iggy
可能偷到

起碼叫有得打下

東岸球隊=吹大

FINAL之後
KAWHI就會明白1個係打唔嬴3個

所以come Lakers la diu

見到可愛就諗起Kobe

True

重有人反b

on9先反b

又奀又廢又唔令仔 仲要病埋賣唔出 唉

啲crossover，foot step
剷完入去two foot stop，pump fake再探籃
喊了

東岸真係笑話黎，勇士又要4:0贏總冠軍

拎波個下探步，pump fake

我b都學下啦屌佢

我湖打得PO 未
講真班YC 唔見下大場面進步唔到

得唔令仔駁唔到

Bjai唔打po永遠都唔會係tatum個皮

一挨身借力，就彈到九丈遠啦

廢鳩regular扮廢，又無咁多ball movement

Green playoff 勁撚到癲

公海啲小朋友球迷話超越左老大添啦
3peat avg 25ppg比人話飲緊奶
9次一防比人話垃圾防守
2010 finals 7一場又gasol fmvp
05-08啲爆分record又話獨食低效率
老大就黎求奇比一個role player都可以超越

夠姜kawhi黎湖人証明自己

老大一個帶隊嗰陣，又太陽又馬刺

唔洗理班細蚊仔

係籃波咁on9先有公海post😐

00-01 PO STAT 係29.4分 7.3板 6.1 助
D 人講到痴Oneal 冠

其實當年Kobe 22歲已經勁到癲
OK 組合有內有外先咁屈

屌喇星成日話廢老響騎啲隊友垃圾
垃圾得過老大prime time要帶住
smush parker 水貨brown odom walton
仲要響西岸，1年入唔到playoff就無限放大
睇返老大成條playoff path真係難過好多球員(打最多50勝 球隊)

haters discredit kobe就千萬種理由架啦，個陣吹到oneal拍是但一個sg都3peat

希望可愛健健康康咁打到退休
暫時一定未超越 到老大

班細蚊仔睇過 未斷acl 前既老大既話,會更加珍惜可愛

三個fmvp都俾Oneal=黐Oneal冠

宜家lbj何嘗唔係一年入唔到po就被你地無限放大？
騎jr 0分
tt 0 rebound
love又低命中
咪差唔多

Kawhi Leonard’s sister on Instagram live but if you listen close you can hear Kawhi’s uncle dennis
“They know darn well he ain’t gonna be there next year”

咪多得你啲太監吹到廢老無敵咁款，又打左咁多年東岸，第一年黎西岸就咁7比人笑比人抽好正常架喎

jr tt love呢啲我諗個人能力點都高過我上面講果班
如果你唔同意就算撚數唔洗覆

好人好姐點會入公海🤔🤔

字母吹大到 有價好賣

你地覺得如果FINAL輸左 KAWHI 嗌走
速龍球迷會唔會屌番佢轉頭

呢個好笑

last果場season事實古仔守死左佢

好多占9黎 細路仔先迷占

東岸咁易打...唔怪得吾蝗去到生涯尾期先肯走

所以廢老個連續入final 紀錄得淡笑

手感呢幾年痴左3冠

廢老呢十年好似東岸playoff打唔多過5隊50勝球隊
呢啲傳媒同講波佬絕對唔會報出黎
最多吹奏上次廢老冇finals打個陣聯盟有幾多人仲未入league
啲占狗仔波齡短咪周圍disrespect其他球員
以為同mj一個tier

原來jr0分都都高過你上面講個D人
講到口臭
占士季初就大傷傷左幾個月
最慘連湖人迷都唔支持占士
唔怪得湖人上下都咁唔團結

覆埋你最後一次
jr神經刀係人都知，癲起黎可以一場game既x factor
16 champ左你皇開到口要續jr tt
兩個續完打到屎咁賭輸左你地班占狗嘈咩？

love響狼double double食菜咁易
個人能力點唔高過parker walton brown odom?

都係嗰場Green比人禁賽，同埋Bogut又傷埋
James之後係勁既

隊友打出番原本水準=占強化隊友
隊友打唔出原本水準=隊友原本就廢, 唔關禾占事

Laker girls

我屌
IU B.B.

IU 都有人負評 ON99

負評學友/iu=弱智

當年高比個陣係唔差 比占士個年好
但真正好過廢老陣係教練

要講既話 15-16個陣應該同高比差唔多
計埋廢老既話 16騎的確好過12湖些少

10湖sorry

睇得出JAMES 返騎士係打得辛苦過係熱火果陣,
係熱火果陣射下 跑下就得
到騎士又要識傳, 識3分,要追BLOCK 又要一打幾咁,
當年高比 個陣, 一定比15年之後既騎士勁好多.
TT JR LOVE 係吹大左, 你話佢幫兄弟拎約我無野講啦
同埋IVRING 只係守唔到, 佢失準時間都幾多...
D人話LBJ去左LAKER 入唔到PLAYOFF
今年入到又點, 簽左JAMES 有位可以頂薪下年既球星, 點解要用資源係今年
下年勇士拆骨,到時招到 今年是但1個球星, 用YC加PICK 換AD,
應該勁過當年熱火.

AD講到去湖咁, 同去綠軍, 但IVRING 9成唔係綠軍, AD去都無用, 要用咁多野換自己, 換完仲廢過餓. LAKER 有LBJ 即食

可愛好似係LA買左屋 可能去快艇 ,但快艇無星, LA有LBJ, 你可以話可愛鍾意打LBJ 唔鍾意一隊, 但佢去LA 成就一定大D

IVRING 真係唔想佢黎, 到時又變左第2隊騎士
筆拿, 都係一個唔錯既選擇

LBJ依家任務主要係招可愛 ,換AD,

成日話組巨頭真係睇到厭
事實上現階段睇唔到會有巨星想黎lakers

本身有個未來nba第一巨星就送走左

肯定係講緊豬/JC

仲有個NBA偷拍巨星

svi, the GLeague MJ, aka New Klay

羅狗係湖人永遠既痛

Lonzo Ball would likely have be included in any deal with the Lakers and Wizards revolving around Bradley Beal

單換ok

廢9波trade value高過當年羅狗好多
隊隊都話要用廢波做膽

單換ok,加隻Wenger換埋tb又得,得左

同牙羅好襯襯

Wizards on9?
Wall + Ball

pass till 2046 brothers

屌
又做乜撚牙垃圾潮

得個快字兄弟

同我仲襯

榮叔去網夾極級羅素

羅狗邊襯得起

send左比牙琪

Kawhi唔黎
又trade走親生仔 冇眼睇

早場休息負責Rap
娛賓主膽

其實牙波都係玻璃同冇射波
依2個問題就係成隊湖唔同程度通病
人地可能覺得唔關球員事係球會on9
波仔有埋射波

好似好勁咁

Don’t skip your leg days.

NY頭號球星

好似？東岸第一控都仲係好似？

講左一定會問價標

睇個款似
Ball out
Irving in

Bi就直接expire

Beal 真心勁咩？

能力會好FIT LBJ
但好似太貴??
簽左佢應該就冇AD了....

如果要有主自進攻又要守到波

數完harden 就到佢 (最多計埋jb做二號位)

VIUTV 蝕住做播哂FINAL

得4場，點會蝕

屌佢老尾之前簽nowtv有nba
冇咗又唔扣錢
8月到期如果冇nba唔撚續了

Ball B下季大爆發

下 真心咩 理性討論 2號位 唔計trade 唔trade 到大家會點排

Harden Klay Cj Beal

（數數下真係冇乜sg)

我都係想睇yc

Ola ddr dbook mitchell lavine

Dlo一隊
Tb一隊
Zubac一隊
牙fred一隊
到時ball一隊
B仔一隊
心仔 馬留湖
日日都有波比你睇啦

數漏左牙牛 當佢去網隊同dlo重聚

CJ咁撚矮防守又差

Player Efficiency 2018/19 SG (NBA Rank)
2 James Harden 30.62
32 Lou Williams 21.30
38 Bradley Beal 20.84
40 Devin Booker 20.30
45 DeMar DeRozan 19.61
50 Jrue Holiday 19.43
55 Zach LaVine 18.79
Malcolm Brogdon 17.84
Victor Oladipo 17.68
Buddy Hield 17.60

pick 到brogdon同hield就好。。。

屌比學友hack左

講事實姐🤔

B呢

係咪真係咁需要搵個有自主進攻能力既sg

前提foj b 留隊

呢位青又反b又反羅9
係咩心態

迷韓狗智商多少有d問題
Eg. SNSD_Sxxxx, 歌神張學x

入錯區

FA都話姐，簽beal又要放牙波又要match salary，真係會簽咩

嘩 呢條港女ig啲相好少布好大膽

Block 7左
以後搵第二個人開post, ok ?

學友老婆

法國牙占同羅狗 應該夾唔到
兩條友會係凌晨時間，爭場打卡練波

頂薪唔值啦，仲要用新仔換

練半個鐘打完Card 返去訓覺啦
你睇牙占今朝一起身同班兄弟食雪卡幾開心
CP3 TT westbrook

牙羅個傻鳩唔同班廢老玩啦
Smoke weed 仲開心

Beal 好似差唔多成4千萬 唔要啦

成煲pot Dbook KAT一齊食

可唔可以唔好簽walker
下年好多人 好驚湖人9頂薪一個星又話條撚樣好勁幫到手

只觀望可愛,kd,淫k

簽walker 個個一定傻撚左..
要walker 我要返KI 塔LBJ算

波羅聯手打造名人堂級後場組合！

有可愛我即課金

冇我寧願睇yc 算

caruso夠

可愛/AD /KLAY 即DEAL 買波衫

白色西書

可愛b ball
防守

但可愛黎
一個波會唔夠分

羅負責拍片
波負責Rap
稱霸娛樂界

吾皇無氣嗰陣咪輪到佢單打囉

占狗今年都成日扮傷
咪由得佢繼續扮lor

想買黃色可愛波衫

佢黎幫手防守同得閒射下中距, 都係lbj 射3分,同衝底

On9 依d嘢我比12m叫kcp做得喇
可愛收max應該做全套

kcp 只係ok

難分真假

just ok is not ok

會掛念就承認會掛念，btw 紅衫個個有d似某人

According to Bleacher Report, Kyrie Irving is reportedly "torn" in his decision between the Los Angeles Lakers and Brooklyn Nets.

Kobe Bryant has been actively recruiting Irving to Lakers for the past 24 hrs.

似廢b

反kaiv = 反kobe

kaiV 廢波 可愛 沾狗 是能旦

Vxxxxxxx

高比仔

caruso勁過kaiv la..

espn最新篇湖人內幕文幾多野睇

Kobe recruitment record
Rondo
La

不過個時唔係Kobe
La 根本連見都唔會見潮人

羅狗定Kobe
弱智都識簡
羅狗識做就收老底過黎做Lala 隊

ESPN 篇嘢真係往死裡打

呢篇？

係
真嘅話已經唔係幾多 good deal bad deal 嘅問題

請左兩個唔識management一個franchise番黎

manage

想g Av 點睇

呢篇擺明係 hit piece，但係我信當中 d 內容係真，鼓勵大家去睇下原文

篇文都講左好多野，有部份真係湖有問題
例如今季 FA 亂簽人，Jeanie 任人唯親
同埋 Pelinka 一如既往做埋 d 賤野
Pelinka 咁樣出賣 Hart 真係好狗
有部份就唔單止無問題，我諗好多湖迷都會贊成
例如 Maglinka 一直想炒 Luke 呢樣
未開季之前就一早應該炒 Luke 然後請 Bud 啦
請埋班垃圾 assistant coach，然後投訴湖 FO 唔比信任？
唔一早炒已經好比面啦
至於湖 FO 放權比 Rich 我一直都覺得無問題
好簡單，無 Rich AD 唔會 trade demand 壓價
依家無埋 Magic，黎緊 FA 湖如果簽到人
會係因為 Clutch 而唔係因為 Jeanie & Pelinka

反而我見無咩人討論最嚴重果個問題
就係原來 Linda 權力大成咁
唔怪得唔使請新 POB 取代 Magic，原來 Linda 已經做緊呢個角色

成個 organization structure 根本 CLS
Jeanie 嗰段我睇到笑

講真湖唔搵返 West 呢啲級數嘅人幫佢地做 strategy transformation 同 culture builder 的話
搵咩人做 GM 同 coach 都係死

Btw Rich Paul 自我犧牲幫 AD 叫 trade me 嗰下真係幫到出面
但 Magic 真心膠唔識玩結果成件事錯哂

MAGIC話自己係俾人背刺

人地未話 trade 你就 show 哂底牌俾人睇
Demps 唔搞佢都對唔住自己啦

咁呢樣我又唔同意
Magic 當時應該點樣做先係「識玩」/正確做法？

Rockets making entire roster and future picks available in trade talks.

The possibility of trading All-NBA guard James Harden is believed to be extremely limited, but the rest of the roster - including even Chris Paul and Clint Capela - could be more realistic trade targets for teams, sources said.

根本就唔洗衝去同 Demps 傾
嗰時我已經講
Pelicans 個 management structure 下
Demps 好大機會係自己都唔知 AD 係咪真係 trade 得
但 Magic 就執輸行頭慘過敗家衝住去同 Demps 傾
仲要 show 自己底牌

Rich Paul 只係開咗第一炮幫手搭臺
但 Pelicans 都未上臺佢就自己衝咗上去
要咁玩唔係唔得
但要速戰速決 deal 一定係要直接同老闆傾
佢膠在連人地個 authorization level 去到邊都唔知就走去學人 all in

送曬去垃圾桶啦

雲加 <-> Capela

利申：無負評你
如果 Magic 直接同老闆傾可以速戰速決搞得掂，咁你講得有道理
問題係，Pelicans 內部最反對交易 AD 比湖人果個正正就係老闆
反而 Pelicans FO 有一部份人係支持同湖人交易
Magic 直接同老闆傾，更加無可能傾得成
事實上當時 Turner 都有報導話 Pelicans 內部有壓力想老闆 take the deal

成日見有人話 Magic 比人玩
當時唯一可以令 young core 無咁多 trade rumors 嘅就係唔報價 AD
我諗當時絕大部份湖迷都支持報價 AD
如果因為唔知 AD 係唔係 available to trade 所以就唔報價
我覺得咁樣先係蠢

或者咁講
有睇開 NFL 就會較清楚 Pelicans 點玩
Tom Benson 年代最信就係 Mickey Loomis 同 Dennis Lauscha
佢老婆接手都係繼續重用佢地
兩個都係同時睇住 Saints 同 Pelicans
係宜家 Loomis 先係 Pelicans 退落黎
咩內部壓力都係假
Benson 表態前好大機會連佢地嗰兩關都未過到
宜家你成日見 Griffin 話想點想點
佢個職位就係 Loomis 個位
結果 Magic 講黎講去仲係停係 Demps 嗰個 management level

係 trade deadline 前嗰個時間想 trade
急唔到真係寧願唔好報價
時間已經無乜
Demps 又話唔到事
你報價俾 Demps 等於浪費時間

渣撚住cp 我都唔知佢點trade

too long didn't read
出賣hart係咩事

轉topic
角吾角羅狗個all star好黑

21-7就all star

放權比Rich 個邊唔多同意
呢家似係 Rich override lakers

Btw Pelinka 條撚樣真係好癲，長期9 up,無中生有,去睇下醫生好

[推到dlo入all star] 籃網暨迷羅小圈子討論區 (1)

堆填區？

得嗰兩版笑死人

覺
不過唯一一次all star就算啦

想知hart咩事

話岩岩個年25th pick, 全部staff都覺得應該揀spellman,但pelinka就揀左wagner跟住同d staff講話hart(同spellman同一間u)覺得spellman有concern,但hart本身只係話佢覺得佢concern spellman既fitness,仲要其實成個conversation一分鐘都唔夠

Pelinka 條撚狗
習慣性， 講大話，卸膊。
用番呢單case 計，到時比人屌做咩唔pick spellman,佢就拎 心狗做檔箭牌

禾狗叫佢唔好係比賽時間入更衣室,佢又9 up 其他gm 都係咁做。

Mitchell Robinson

條友真係成口大話吹水引唔抹嘴

Heath Ledger 嗰單先痴線

成個FO都亂七八糟, 各懷鬼胎, 我湖會繼續沉淪

東岸太易玩，唔計

揀hc,請返judy 都叫good move
希望仲有喇

Pelinka真係狗嚟

希望GMBron會帶我湖走向光明

有冇details 淨係見ig lakers meme 係咁抽呢單野水

占全能到仆街
球員，教練，gm ，拍戲

Metta World Peace says Kyle Kuzma called him and asked for help working on his defense this summer.

古狗幾醒識搵返我湖名宿

上年3月 call 哂全隊開 talk
話 Kobe 睇完 Dark Knight 後好佩服 Ledger 嗰種投入精神
搵佢約 Ledger 食飯想了解多啲
但 Ledger 係套戲上前其實已經自殺死咗

有埋片

原來係咁
心諗JOKER死左9世
點解仲會約食飯

利伸套野睇左不下10次

今次幾抵讚,知自己防守below average去搵世界和平學下點河蟹人

平哥用身體防守 古狗得唔得

又可以j work ethics
我潮yc無咩野叻
work ethics世一

Ball?

Ball 狗work ethic 衰過羅狗
潮work ethic 排行
B>古> ball

簿過紙

kuz都薄過紙咁b係咩

利申迷b

b jai 簿過紙都守得好過古狗

呢條世界仔周圍刷鞋

B jai mark 到kavi 懷疑人生

KaiV + AD + LBJ
Zion + 牛+Ball + B
Dlo + KD
仆街出年要追4隊波

仲有nick young + kcp

第4係獌？

金

好似痴埋左去書人到
暗撻羅狗

咁都要問
都係boa老友

cba都追咁有心？

好想kawhi黎

成件事好真心膠

係jba

湖區終極ff討論
你地會prefer 占AD可愛+一堆底薪g league仔
定占可愛波b古心

迷到咁無自信？我潮講緊10年前爭緊冠

竟然都ff
緊係
ball b （健康） 可愛 ad

波羅b牛豬

ball bi kwahi kuz ad

屌pelinka把撚咩, 商場邊有咁多善良人丫,ainge,david griffin夠奸9啦
結果論, 如果offseason簽到kawhi/irving 或者trade到AD, pelinka連帶其他fo咪又係上神枱

其實係
但主要佢連自己友都出賣嘅話
係有啲太過份
當然 球員/商業黎講 又冇一個人會永遠係自己友

kuz trains with lethalshooter

牙波仲錄緊mixtape?

隔離po 話傾Reddish
咁死得啦, 本身心態已經差，仲痴班廢青

古狗

又擦名叔鞋

其實係

Nba 商業聯盟，好似billy king 咁好人助攻塞特之後未又係工都無

含撚達人小古子

KAWHI要拎冠了

Let's go Raptors
Klay Thompson to LA

Goodbye 可愛
Welcome 淫K

柒箭如果過到湧真係好大機冠

KaiV , BI, LBJ, new big 3

v23食錯咩藥

FMVP 可愛！
多倫多英雄！

可愛吹大左
過黎我潮證明自己先

唔覺佢贏到龍

Josh Hart on the trade deadline and the AD saga.

“At the beginning, we were all riding together & then injuries, and AD who’s obviously w/ Klutch, so now it’s like we don’t know what’s going on.”

“It seemed like nobody was untouchable except LeBron & KCP.”

換經理人囉

如果可愛真係贏到 仲黎唔黎la

心仔做咩姐 無人想要你

個人覺得可能性嚟計

龍 > 艇 > 湖

黎
幫你拎左冠 任務完成
嗌番家鄉都天公地道

咁俾你揀同個30m老野1隊定去大飛做大佬

對佢改觀了 佢識波

De'Aaron Fox says he wouldn't trade Lakers young players and Pelicans should have "pulled the trigger so quick" on Lakers offer for AD.

De'Aaron Fox says lonzo is a Great Defender & Will improve offensively with his 1rst healthy offseason.

點解會係問佢

Fox 星味濃到仆街
但個時風向係
Fox 呢類球員,好常見
Ball狗（rapper )就十年一遇

rap勁過打波既球員真係好難得。。。

佢carry埋隊友一齊上呢吓難得
lance mcgee

無kawhi有kd都收貨

無羅仔有kaiV都收貨

無AD有牙牛都收貨

無klay有心仔都收貨

離譜左

睇可愛打波，舒服到
下年Bjai 有8成先收貨

龍贏 klay黎
龍輸 可愛黎
點都贏

下年bjai大爆發(nop14號)

好能型

有d似你本人

我都想。。。

Evra?

乜水

Po霸準備好未

學友15年先捧曼

1000